有人向連登宣戰

我就唔係到詳談 自己睇

是但啦
唔洗理佢